魔法禁書目錄第三季動畫

不存在的

咁你之前d重大消息點算?

冇消息姐係唔係壞消息
再等下啦

講十世都唔出，三木又走數

等到炮姐結婚，仔都生埋都未有第三季

要進入未踏召喚既時代了

三木冇做河馬個責編了

樓主左膠
唔好回

魔法禁書目錄第三季動畫秘密消息
至今仍未有透露

井口裕香之前係佢自己個節目到話自己已經唔記得左index把聲係點配

都唔出場架啦

要轉行搞笑路線嗎

還我炮姐！！！

睇2ch鐮池個Post
D人的確都係傾魔禁多
不過如果到時真係動畫化左未踏召喚先
都唔意外啦。。。

重裝武器大波長官仲正

咁魔禁的確係河馬最多人睇既
依家劇情進入最後直路
未踏召喚係好大機會會動畫化

屌 以為有
一打膠接實

哦呵呵屌打佢

見到個post仲以為有生之年竟然有得睇

仲有無得發育?

有既....等到魔禁小說銷量去到生死關頭既時候就會動畫第三季

聽講之前有人賭命